繼CCTVB之後到大公報文匯報 頭條報導陳彥霖媽媽澄清

先係CCTVB
然後到大公報、文匯報
我諗大家都心知肚明咩事啦
不過見大家對件事既討論度都已經少左好多
睇怕又會同藍可兒案一樣不了了知
彥霖，你安息啦

若要人不知 除非己莫為

咁大反應要用到官媒澄清